點解d人入一個地方永遠要叫先識量體溫

成年都未識自動自覺

辣殺
懶
低賤

手探果部機 冇撚用 點解要用

部機測到肺炎？

因為量體溫根本無撚用

有病就唔會出街啦

因為呢度係叫探熱

樓主yuu 狗

yuu enjoy信用卡 申請幾耐批